搵人夾apple back to school ( 我要airpods pro)

留TG 即搵你

咩價?

tg ?

我想50蚊買個airports pro, 你同我夾，機比你

仲要唔要

有學生證 淨係想要耳機 x2

有學生證可以幫手買機
唔收手續費
淨係要AirPods Pro
有意tg:

放一對bts airpods

放全新AirPod pro